11月頭日本東北行程求評

是咁的
小弟對東北比較陌生
所以上黎問問

day1:
下午東京出發去青森-->住青森

day2:
十和田+奧入瀨 -->住青森

day3:
青森-->仙台-->仙台城跡、大崎八幡宮-->住仙台

day4:
松島->住仙台

day5:
仙台->田澤湖-->住秋田

day6:
秋田-->東京

係唔係咑算睇紅葉？
唔係都ok，11 月奧入瀨應該禿晒，落雪都唔奇

有經驗先講嘅，奧入瀨去過好多次嘞

是
11月1

樓主唔係青森玩下食下嗎？

松島應該唔洗一日

去完仙台返轉頭去田澤湖秋田？去完青森就去田澤湖秋田，之後再落仙台松島，會順路 d.

如果唔係奧入瀨 我諗今次未必上埋青森

仙台星期56 d 房好q貴
濕鳩apa 都成千蚊一晚
相反秋田都係4，500 dormy inn了

反正用jr 東北pass native time完其實又唔算遠

咁仙台仲有咩值得去睇同參觀

day1:
下午東京出發去青森-->住青森

day2:
十和田+奧入瀨 -->住青森

day3:
青森-->仙台-->仙台城跡、大崎八幡宮-->住仙台

day4:
松島->nikka酒廠/kirin 啤酒廠 ->住仙台

day5:
仙台->田澤湖-->秋田犬->住秋田

day6:
秋田-->東京

遠少少鳴子峽?重有紅葉

去松島果日可以順道去鹽釜食壽司
果度有船出發遊松島

我之前睇go japan tv 都睇過個市場